我最怕興起臨時冇套 用保鮮紙怎包住去做

有無人聽過好笠好套

最近想聽番但係YOUTUBE條LINK比人DELET左, 最多我都只係搵到歌詞